--- 
title: Maandag  
date: 2017-12-18
---

# Rest van week 6


### **Dinsdag** 

Geen hoorcollege
- samen met Sico en Lotte het maken van een testplan die we wouden laten valideren later die dag.

###  **Donderdag**

**Keuzevak**

Presentatie keuzenvak 

**Werkcollege**

Geen werk college
